\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2b}\Inchoatio{Qui}[ ]{ló}quitur veritátem in \MediatioIV{cor}{de}[ ]{su}[o,] \VSup{3a}qui non egit dolum \TerminatioIV{in}[ ]{lin}{gua}[ ]{su}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2c}\Inchoatio{Que}[ ]{pen}sa a verdade \MediatioIV{no}[ ]{seu}[ ]{ín}[timo] \VSup{3a}e não solta em calú\TerminatioIV{nias}[ ]{su}{a}[ ]{lín}gua.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3bc}\Inchoatio{Nec}[ ]{fe}cit próximo \MediatioIV{su}{o}[ ]{ma}[lum,] et ppróbrium non íntulit \TerminatioIV{pró}{xi}{mo}[ ]{su}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3bc}\Inchoatio{Que}[ ]{em} nada prejudica o \MediatioIV{seu}[ ]{ir}{mão}[,] nem cobre de insul\TerminatioIV{tos}[ ]{seu}[ ]{vi}{zi}nho.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5c}\Inchoatio{Qui}[ ]{fa}cit hæc,\MediatioIV{}{}{} non movébi\TerminatioIV{tur}[ ]{in}[ ]{æ}{tér}num.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5c}\Inchoatio{Ja}{mais} va\MediatioIV{ci}{la}{rá} quem \TerminatioIV{vi}{ve}[ ]{as}{sim}.~\Antiphona}
}